歐美種族歧視嚴重d, 定香港同中國良知歧視嚴重d?

歐美見你黃種人可能笑鳩你串鳩你打鳩你唔請你

香港同中國見你有良知/係後生/著黑衫/戴口罩串鳩你罵鳩你打鳩你唔請你炒鳩你告鳩你姦鳩你酷刑鳩你殺鳩你公開所有個人資料鳩你坐監鳩你洗鳩你下一代腦

歐美個環境會令人有良知
睇人地點樣將城鄉平衡就知

我敢講歐美同香港既歧視都一樣嚴重
不過
歐美既法制完善D 有一定保障
而香港? ON YOUR OWN啦
支國就直頭唔撚洗講添

過多十年，你香港講廣東話比支那歧視